[巴入) 痾尿習慣

雖然講開男人有條撚
可以企係度痾fing兩fing唔洗紙巾 洗手走人
但係唔覺仲有殘餘既尿係個龜頭度咩
唔揾紙巾抹埋佢覺得好撚污糟
我就慣揾紙巾抹完先安樂
你地又有冇d痾尿既習慣 例如一定要坐係度痾咁

會幫埋企喺隔離嗰個人抹龜頭

1/10
因為你係最大同性戀討論區po呢篇，我比1分地址正確分你

利申我通常瀨乾淨

咁我係咪應該po成人台

我要坐係度痾

po埋比多分你